%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions des exercices}
\label{chap:solutions}
\markboth{Solutions des exercices}{Solutions des exercices}

\input{solutions-notions_fondamentales}
\input{solutions-valeurs_propres}
\input{solutions-decomposition_lu}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "methodes-numeriques-en-actuariat_algebre-lineaire.tex"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
